有冇人仲諗緊點作自我評估

番左新工個零月,就要人做自我評估完全都唔知點作........

I do very good good

I do very very bad

不如直接寫你炒我啦